非洲球隊全出局，證明足球係比有腦既人玩！

成班nigga收晒皮
證明有腦重要過身體質素
反觀nigga玩玩具就屈晒機
玩具無腦都玩得掂

Nba得nigger玩

法國隊呢？

皇馬拎3年歐聯已經證明力架根本唔可以上到大台啦

返去打手蛋啦

法國隊全部資源都係local支持ga 你估教練組到PT全部係nigger會點 ？而且傳統強隊踢到咁用黎做例子真係唔夠說服力lo

你睇下玩具幾多timeout就知，次次暫停教練都要提班nigga打咩戰術。永遠唔識臨場應變